
                      Tan mala como el acomplejado y rojerio hipócrita que la apoyan , Peña de dinero invertido en sanidad o carreteras
No perdáis vuestro dinero más , que a este ya le hermos dado 4 millones  de euros para bazofia tendenciosa
        
            